\begin{longtable}{l l p{8.5cm} c}
	% ---
	\textbf{Tag} & \textbf{Datum} & \textbf{Beschreibung}  & \textbf{Zeit} \\
	\toprule[1.5pt] \endhead
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{September 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 12.09.2016 & Besprechung / Konzeptüberlegung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 13.09.2016 & Blockschaltbildentwurf & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 14.09.2016 & Blockschaltbildentwurf & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 15.09.2016 & Besprechung bezüglich Diplomarbeit & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 16.09.2016 & Änderung des Blockschaltbildes & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 22.09.2016 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{1\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 26.09.2016 & Recherche bezüglich Spannungsregelung  & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 30.09.2016 & Auswahl der ICs für Spannungsregelung   & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Oktober 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 05.10.2016 & Recherche bezüglich Datenübertragung  & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 06.10.2016 & Auswahl der ICs für Datenübertragung & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 17.10.2016 & Berechnung der Bauteilwerte für Spannungsregelung & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 20.10.2016 & Recherche bezüglich Magnetfeld & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 21.10.2016 & Recherche bezüglich Lageregelung & \textbf{7\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 24.10.2016 & Auswahl der ICs für Messung des Magnetfeldes & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 27.10.2016 & Auswahl der ICs für Lageregelung  & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 28.10.2016 & Recherche bezüglich Strommessung & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{November 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 01.11.2016 & Auswahl der ICs für Strommessung & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 07.11.2016 & Erstellung der nötigen Eagle-Librarys & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 13.11.2016 & Erstellung der nötigen Eagle-Librarys & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 15.11.2016 & Beginn Schaltplan in Eagle & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 19.11.2016 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	\\
	\\
	\\
	
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Dezember 2016}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 07.12.2016 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 09.12.2016 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 13.12.2016 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 20.12.2016 & Schaltplan bearbeiten & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 22.12.2016 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 23.12.2016 & Änderung Schaltplan & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 31.12.2016 & Vollendung des Schaltplans & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Januar 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 04.01.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 12.01.2017 & Beginn Layout & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 13.01.2017 & Layout bearbeiten & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 25.01.2017 & Layout bearbeiten & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule

	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{Februar 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 06.02.2017 & Layout bearbeiten & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 09.02.2017 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{2\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 14.02.2017 & Bestellung der Bauteile & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 24.02.2017 & Layout bearbeiten & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mo & 27.02.2017 & Vollendung des Layouts & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	
	\\ \multicolumn{4}{c}{\large{\textbf{März 2017}}}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 01.03.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 04.03.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Di & 07.03.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 10.03.2017 & Besprechung mit Prof. Lackner & \textbf{3\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Mi & 15.03.2017 & Entwurf des Regelkreises & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 19.03.2017 & Vollendung Platine & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Do & 23.03.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Fr & 24.03.2017 & Dokumentation & \textbf{6\,h}
	
	\\ \midrule
	
	Sa & 25.03.03.2017 & Dokumentation & \textbf{5\,h}
	
	\\ \midrule
	
	So & 26.03.2017 & Dokumentation & \textbf{4\,h}


	\\ \bottomrule[1.5pt]
	
	\multicolumn{3}{l}{\textbf{Summe:}} & \textbf{222\,h}
	
	\\
	
\end{longtable}